割席

從而家開始熱狗係敵人
雖然可能從來都唔係同路人

推

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南